{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25273",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 가을"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数47室で構成されています。 近くの電車駅としては2号線新村駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 駐車は客室入室の際に可能で、車両は1台のみ駐車できます。 客室は入室時にランダムで割り当てられ、写真にない客室も多数存在します。 現場の状況により変更になる場合がございますのでご了承ください。また、客室内にはパソコンが配置されておりません。 必要な方は身分証明書を保管していただければノートパソコンをレンタルいたします。 宿泊料金はデラックスとスイート2名入室を基準としており、人数追加はできません。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者1人、同性、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 宿泊施設を訪問したお客様のレビューを総合してみた結果、全般的にきれいな新村地域のモーテルと評価されました。 しかし寒い冬には電気カーペットが提供されず不便な点があり、価格の割には良い方でした。 老朽化したルームインテリアや少し汚い便器など清潔度の改善が必要な部分もありました。 それにもかかわらず、大体満足できるところとしておすすめです。 しかし、一部のお客さんは清潔状態が良くなかったり、トイレとタオルの状態が悪く、部屋が湿ってほこりが多いという意見を残し、防音がよくできなかったという点も指摘しました。 そのため、再訪の意思はないという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数47室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては2号線新村駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車は客室入室の際に可能で、車両は1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室は入室時にランダムで割り当てられ、写真にない客室も多数存在します。"
        },
        {
            "question": "パソコンはありますか？",
            "answer": "客室内にはパソコンが配置されておりません。必要な方は身分証明書を保管していただければノートパソコンをレンタルいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金はデラックスとスイート2名入室を基準としており、人数追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設を訪問したお客様のレビューを総合してみた結果、全般的にきれいな新村地域のモーテルと評価されました。"
        },
        {
            "question": "どのような改善点がありますか？",
            "answer": "寒い冬には電気カーペットが提供されず不便な点があり、老朽化したルームインテリアや少し汚い便器など清潔度の改善が必要な部分もありました。"
        },
        {
            "question": "お客様の意見ではどうでしたか？",
            "answer": "一部のお客さんは清潔状態が良くなかったり、トイレとタオルの状態が悪く、部屋が湿ってほこりが多いという意見を残し、防音がよくできなかったという点も指摘しました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめしますか？",
            "answer": "大体満足できるところとしておすすめですが、一部のお客さんは再訪の意思はないという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 525
    }
}